有無人雖然係處，但已經想像到揸波同屌西係咩觸覺

其實就只不過係兩團脂肪同一條陰道裝住自己條撚唔明大家點解咁渴求我幻想都幻想到

毒撚真係好恐怖

吹牙？🖕🏻🖕🏻

我都係

夢遺果陣囉

唔同

揸自己屎忽

屌西同屌香蕉有咩分別

唔同，女人乳房淋好多